2017年連登第1個POST

第二回覆

屌
連登有無咁快
59分59秒CLICK點知太快 即出左POST

連登真係太快

我同睇緊
佢delay既